你地第一個會追黎睇既Youtube Channel係咩？

我岩岩開始睇Youtube會追睇MysteryGuitarMan
細細個諗住全部巴西人都係黑人 唔知佢都係巴西人
依家佢好似冇再拍Youtube 做埋導演

佢個Looping Around好高質

法國痴線佬

Sungha Jung

eminleo

Casey Neistat

smosh, annoying orange果堆

happy tree friends

Smosh, 開越來越多channel之後冇睇

Ray William Johnson

Hope for paws

Ryan Higa
Smosh

Primitive technology

rocket jump
node
corridor digital
screen junkies
smosh

大j 笑波子

伍公子

追咗pie好耐
轉型之後就少咗睇

Ming仔 啲vlog好正

Professor powpow都冇人睇

劉馬車 係咪好似今日出冊